四肢發達 讀屎片考警察

四肢發達 讀屎片考警察
下晝放飯 凍撚水梗送贈
大家縱罪 元朗警黑節目
_ _ _ _ _ _ _ _
你哋齊做避孕套

歡樂今宵？

連凳果然唔適合廢中玩，幾個鐘先有人知

偷偷掩掩 暗角行刑

how about this
遮遮掩掩 暗角行刑
黨鐵防暴來揼你

四肢發達 讀屎片考警察
下晝放飯 凍撚水梗送贈
大家縱罪 元朗警黑節目
攬炒事近 震震騰騰
你哋齊做避孕套